[跟機] 葉問生cancer，去美國幫仔搵學校，打柒哂班歧視支那人嘅鬼佬，返香港教仔詠春然後死左

第一次支持劇透

推

點解你會知 有老翻？0

Push

愛國點會生野， 同習總握手就咩cancer都冇啦

得樓主唔睇 個個都睇

香港人根本係垃撚圾

咁既劇情

多謝你

不推文回覆

死撚左點同外星人打